【突發】Mr.bean死撚咗！

「Rowan Atkinson has been erroneously reported as dead following the leaking of a news story about his ‘suicide’.

Mr Bean’s alter-ego was meant to have taken his own life after ‘battling severe depression’, according to a post by ‘clickjacking’ site Linkbeef.

The report – which claimed Rowan was born in 1995, making him 21 years old – soon spread to various other websites and Twitter like wildfire.」

fake

唔講真係唔知

Not dead 呀